點解依個中堅d長傳會咁準既

成日幻想佢一斬 雲佩斯窩利

仲巧令囝

連迪洛夫仲準仲靚仔

斬俾對家？

識波

洛夫雲都得啦

英超top2 中堅

佢同vvd

佢傷左之後熱刺未好過

踢過馬體會啲防守真係好掂

不過佢依兩季越操越大隻 轉身開始慢